# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the WiVRn package.
# Jayden Ha <jayden@jaydenha.uk>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WiVRn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-19 17:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Jayden Ha <jayden@jaydenha.uk>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: client/scene.cpp:72
msgid "No supported swapchain format"
msgstr "不支援的交換鏈格式"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:135
msgid "Connected to WiVRn server"
msgstr "已連線到 WiVRn 伺服器"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:137
#, c++-format
msgid "Connected to {}"
msgstr "已連線到 {}"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:143
msgid "Start an application on the server to start streaming."
msgstr "在伺服器那邊啟動程式來開始串流。"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:153
msgid "Start an application on your computer or select one to start streaming."
msgstr "在您的電腦上啟動應用程式，或是選擇一個來開始串流。"

#: client/scenes/app_launcher.cpp:155
#, c++-format
msgid "Start an application on {} or select one to start streaming."
msgstr "在 {} 上啟動應用程式，或是選擇一個來開始串流。"

#: client/scenes/lobby.cpp:185
msgid "Incompatible WiVRn server: no protocol field in TXT"
msgstr "不相容的 WiVRn 伺服器: TXT 中沒有協議欄位"

#: client/scenes/lobby.cpp:188
#, c++-format
msgid "Incompatible WiVRn server protocol (client: {}, server: {})"
msgstr "不相容的 WiVRn 伺服器協議（用戶端: {}，伺服器: {}）"

#: client/scenes/lobby.cpp:203
#, c++-format
msgid "Cannot resolve hostname: {}"
msgstr "無法解析主機名稱: {}"

#: client/scenes/lobby.cpp:290 client/scenes/lobby.cpp:296
#, c++-format
msgid "Cannot connect to {} ({}): {}"
msgstr "無法連線至 {} ({}): {}"

#: client/scenes/lobby.cpp:379
msgid "Waiting for connection"
msgstr "等待連線"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:107
msgctxt "openxr_post_processing"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:110
msgctxt "openxr_post_processing"
msgid "Quality"
msgstr "畫質"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:112
msgctxt "openxr_post_processing"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:120 client/scenes/lobby_gui.cpp:264
#: client/scenes/stream_gui.cpp:944
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:140 client/scenes/stream_gui.cpp:940
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:146
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:148
#, c++-format
msgid "Connection to {}"
msgstr "連線至 {}"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:178
msgid "PIN"
msgstr "PIN"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:200
msgid "Input the PIN displayed on the dashboard"
msgstr "請輸入控制面板上顯示的 PIN 碼"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:290
msgid "Name"
msgstr "名"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:301
msgid "Address"
msgstr "伺服器位址"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:310
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:318
msgid "TCP only"
msgstr "僅限 TCP"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:325 client/scenes/stream_gui.cpp:908
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:339
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:392
msgid ""
"Start a WiVRn server on your\n"
"local network"
msgstr ""
"在您的區域網路中啟動\n"
"WiVRn 伺服器"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:424
msgid "Autoconnect"
msgstr "自動連線"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:450
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:460 client/wivrn_client.cpp:186
msgid "Incompatible server version"
msgstr "伺服器版本不相容"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:462
msgid "Server not available"
msgstr "無法使用伺服器"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:544
msgctxt "language selection, replace with the name of the language"
msgid "English"
msgstr "漢語"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:558
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:558 client/scenes/lobby_gui.cpp:560
msgid "System language"
msgstr "系統語言"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:585
msgid "Refresh rate"
msgstr "刷新率"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:585 client/scenes/lobby_gui.cpp:587
msgctxt "automatic refresh rate"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:594
msgid ""
"Select refresh rate based on measured application performance.\n"
"May cause flicker when a change happens."
msgstr ""
"根據測量的應用程式效能選擇刷新率。\n"
"變更時可能會造成閃爍。"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:611
msgid "Minimum refresh rate"
msgstr "最低刷新率"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:634
msgid "Resolution scale"
msgstr "解析度縮放比例"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:638
#, c-format, c++-format
msgid "%d%% - {}x{} per eye"
msgstr "%d%% - 單眼 {}x{}"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:649
#, c++-format
msgid "Resolution larger than {}x{} may not be supported by the headset"
msgstr "解析度高於 {}x{} 可能不被頭戴式裝置支援"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:655
msgid "Enable microphone"
msgstr "啟用麥克風"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:664
msgid "Unprocessed Microphone Audio"
msgstr "未處理的麥克風音訊"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:670
msgid "Force disable audio filters, such as noise cancellation"
msgstr "強制停用音訊濾波器，例如降噪"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:677
msgid "Enable hand tracking"
msgstr "啟用手部追蹤"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:683 client/scenes/lobby_gui.cpp:695
#: client/scenes/lobby_gui.cpp:707 client/scenes/lobby_gui.cpp:724
#: client/scenes/lobby_gui.cpp:769
msgid "This feature is not supported by your headset"
msgstr "您的頭戴式裝置不支援此功能"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:689
msgid "Enable eye tracking"
msgstr "啟用眼球追蹤"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:701
msgid "Enable face tracking"
msgstr "啟用臉部追蹤"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:715
msgid "Enable body tracking"
msgstr "啟用身體追蹤"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:729
msgid ""
"Requires 'Hand and body tracking' to be enabled in the Quest movement "
"tracking settings,\n"
"otherwise body data will be guessed from controller and headset positions"
msgstr ""
"需要在 Quest 移動追蹤設定中啟用「手部和身體追蹤」，\n"
"否則身體資料將根據控制器和頭戴式裝置的位置進行猜測"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:739
msgid "Enable lower body tracking"
msgstr "啟用下半身追蹤"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:745
msgid ""
"Estimate lower body joint positions using Generative Legs\n"
"Requires 'Hand and body tracking' to be enabled in the Quest movement "
"tracking settings"
msgstr ""
"使用 Generative Legs 預估下半身關節位置\n"
"需要在 Quest 移動追蹤設定中啟用「手部和身體追蹤」"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:748
msgid "Enable hip tracking"
msgstr "啟用臀部追蹤"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:754
msgid ""
"Only takes affect with lower body tracking enabled\n"
"May be desired when using another source of hip tracking"
msgstr ""
"僅在啟用下半身追蹤時生效\n"
"在使用其他臀部追蹤時可能需要此功能"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:762
msgid "Enable video passthrough in lobby"
msgstr "在待機區啟用影像穿透 (Passthrough)"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:773
msgid "Enable in-stream window"
msgstr "啟用串流中視窗"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:776
msgid ""
"Enables the configuration window to be shown while the game is streaming.\n"
"If enabled, the window is activated by pressing both thumbsticks."
msgstr ""
"啟用在遊戲串流期間顯示配置視窗\n"
"若啟用此功能，按下兩根搖桿後，將會顯示該視窗。"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:790 client/scenes/stream_gui.cpp:445
msgid "OpenXR post-processing"
msgstr "OpenXR 後期處理"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:794 client/scenes/stream_gui.cpp:449
msgid "Supersampling"
msgstr "超取樣"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:814 client/scenes/stream_gui.cpp:470
msgid ""
"Reduce flicker for high contrast edges.\n"
"Useful when the input resolution is high compared to the headset display"
msgstr ""
"減少高對比邊緣的閃爍。\n"
"當輸入解析度對於頭戴式顯示器來說很高時很有用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:819 client/scenes/stream_gui.cpp:475
msgid "Sharpening"
msgstr "銳利化"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:839 client/scenes/stream_gui.cpp:496
msgid ""
"Improve clarity of high contrast edges and counteract blur.\n"
"Useful when the input resolution is low compared to the headset display"
msgstr ""
"改善高對比邊緣的清晰度並抵消模糊。\n"
"當輸入解析度對於頭戴式顯示器來說較低時很有用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:935 client/scenes/lobby_gui.cpp:943
#: client/scenes/stream_gui.cpp:222 client/scenes/stream_gui.cpp:424
msgid "CPU time"
msgstr "CPU 時間"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:939
msgid "CPU time [ms]"
msgstr "CPU 時間 [ms]"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:949 client/scenes/lobby_gui.cpp:957
#: client/scenes/stream_gui.cpp:224 client/scenes/stream_gui.cpp:425
msgid "GPU time"
msgstr "GPU 時間"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:953
msgid "GPU time [ms]"
msgstr "GPU 時間 [ms]"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:996
msgid "Enable the microphone?"
msgstr "要啟用麥克風嗎？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1001
msgid "Enable eye tracking?"
msgstr "要啟用眼部追蹤嗎？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1006
msgid "Enable face tracking?"
msgstr "要啟用臉部追蹤嗎？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1011
msgid "Enable body tracking?"
msgstr "要啟用身體追蹤嗎？"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1019
msgid "Welcome to WiVRn"
msgstr "歡迎使用 WiVRn"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1043
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1050
msgid "No"
msgstr "否"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1069 client/scenes/lobby_gui.cpp:1716
msgid "Licenses"
msgstr "授權資訊"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1394
msgid "Microphone is enabled"
msgstr "麥克風已啟用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1395
msgid "Microphone is disabled"
msgstr "麥克風已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1404
msgid "Hand tracking is enabled"
msgstr "手部追蹤已啟用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1405
msgid "Hand tracking is disabled"
msgstr "手部追蹤已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1414
msgid "Eye tracking is enabled"
msgstr "眼球追蹤已啟用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1415
msgid "Eye tracking is disabled"
msgstr "眼球追蹤已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1425
msgid "Face tracking is enabled"
msgstr "臉部追蹤已啟用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1426
msgid "Face tracking is disabled"
msgstr "臉部追蹤已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1436
msgid "Body tracking is enabled"
msgstr "身體追蹤已啟用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1437
msgid "Body tracking is disabled"
msgstr "身體追蹤已停用"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1453
msgid "Add server"
msgstr "新增伺服器"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1698
msgid "Server list"
msgstr "伺服器列表"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1701 client/scenes/stream_gui.cpp:925
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1704
msgid "Post-processing"
msgstr "後期處理"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1708
msgid "Debug"
msgstr "偵錯"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1713
msgid "About"
msgstr "關於"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1719
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1736
msgid ""
"Press the grip button or put your palm up\n"
"to move the main window"
msgstr ""
"按下握把按鈕或手掌向上\n"
"以移動主視窗"

#: client/scenes/lobby_gui.cpp:1738
msgid "Press the grip button to move the main window"
msgstr "按下握把按鈕以移動主視窗"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:224
msgid "Reproject"
msgstr "重新投影"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:225
msgid "Blit"
msgstr "貼圖"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:227
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:227 client/scenes/stream_gui.cpp:422
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:228 client/scenes/stream_gui.cpp:423
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:297
#, c++-format
msgid "Decoder {}"
msgstr "解碼器 {}"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:309
msgid "Timings [ms]"
msgstr "時間資訊 [ms]"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:369
msgid "Encode"
msgstr "編碼"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:370
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:371
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:372
msgid "Decode"
msgstr "解碼"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:373
msgid "Blitted"
msgstr "已貼圖"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:374
msgid "Displayed"
msgstr "已顯示"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:375
msgid "Predicted"
msgstr "已預測"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:395
#, c++-format
msgid "Estimated motion to photons latency: {}ms"
msgstr "估計運動到光子的延遲: {}毫秒"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:402
msgid "Press the grip button to move the window"
msgstr "按下握把按鈕來移動視窗"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:404 client/scenes/stream_gui.cpp:868
msgid "Press both thumbsticks to display the WiVRn window"
msgstr "同時按下兩側搖桿以顯示 WiVRn 視窗"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:426
msgid "Motion to photon latency"
msgstr "從動作到顯示的延遲"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:503
msgid "Foveation center override"
msgstr "注視點渲染中心覆蓋"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:506
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:514 client/scenes/stream_gui.cpp:561
#, c++-format
msgid "Height {:.1f} deg"
msgstr "高度 {:.1f} 度"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:515 client/scenes/stream_gui.cpp:562
#, c++-format
msgid "Distance {:.2f} m"
msgstr "距離 {:.2f} 公尺"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:516
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:527
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:559
msgid "Use the thumbsticks to move the foveation center"
msgstr "使用搖桿移動注視點中心"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:560
msgid "Press A to save or B to cancel"
msgstr "按下 A 儲存或 B 取消"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:618
msgid "Running XR applications:"
msgstr "運行 XR 應用程序中："

#: client/scenes/stream_gui.cpp:635
msgid "Overlays"
msgstr ""

#: client/scenes/stream_gui.cpp:674
msgid "Request to quit, may be ignored by the application"
msgstr "退出請求可能會被應用程序忽略"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:677
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:922
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:928
msgid "Applications"
msgstr "應用程序"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:934
msgid "Statistics overlay"
msgstr "統計數據覆疊"

#: client/scenes/stream_gui.cpp:937
msgid "Compact view"
msgstr "精簡顯示"

#: client/wivrn_client.cpp:98 client/wivrn_client.cpp:202
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: client/wivrn_client.cpp:149
msgid "Incorrect PIN"
msgstr "PIN 碼錯誤"

#: client/wivrn_client.cpp:153
msgid "Unable to check PIN"
msgstr "無法驗證 PIN 碼"

#: client/wivrn_client.cpp:182
msgid "Pairing is disabled on server"
msgstr "伺服器上已停用配對"

#~ msgid "Enable Snapdragon Game Super Resolution"
#~ msgstr "啟用 Snapdragon 遊戲超級解析度"

#~ msgid ""
#~ "On this headset, this setting has been fully superseded by the native "
#~ "Sharpening setting above.\n"
#~ "Only enable if you know what you're doing."
#~ msgstr ""
#~ "在此頭戴式顯示器上，此設定已被上方的原生「銳利化」設定完全取代。\n"
#~ "僅在您了解自己在做什麼時啟用。"

#~ msgid ""
#~ "Client-side upscaling and sharpening, adds a performance cost on the "
#~ "headset"
#~ msgstr "用戶端向上取樣和銳利化，會增加頭戴式顯示器的效能負擔"

#~ msgid "Upscaling factor"
#~ msgstr "向上取樣係數"

#~ msgid "Use edge direction"
#~ msgstr "使用邊緣方向"

#~ msgid "Adds an additional performance cost"
#~ msgstr "會增加額外的效能負擔"

#~ msgid "Edge threshold"
#~ msgstr "邊緣閾值"

#, c++-format
#~ msgid "Recommended: {:.1f}"
#~ msgstr "推薦：{:.1f}"

#~ msgid "Edge sharpness"
#~ msgstr "邊緣銳利度"

#~ msgid "Video stream interrupted"
#~ msgstr "影片串流中斷"

#~ msgid ""
#~ "Connection ready\n"
#~ "Start a VR application on your computer"
#~ msgstr ""
#~ "連線已就緒\n"
#~ "請在您的電腦上啟動 VR 應用程式"

#, c++-format
#~ msgid ""
#~ "Connection ready\n"
#~ "Start a VR application on {}"
#~ msgstr ""
#~ "連線已就緒\n"
#~ "請在 {} 上啟動 VR 應用程式"

#~ msgid "Show performance metrics"
#~ msgstr "顯示效能指標"

#~ msgid "Overlay can be toggled by pressing both thumbsticks"
#~ msgstr "同時按下兩個拇指搖桿可以切換覆蓋層"

#~ msgid ""
#~ "Press A or X or put your palm up\n"
#~ "to move the main window"
#~ msgstr ""
#~ "按下 A 或 X 鍵，或將手掌向上\n"
#~ "即可移動主視窗"

#~ msgid "Press A or X to move the main window"
#~ msgstr "按下 A 或 X 鍵即可移動主視窗"
